[突發]煲底12點出發！要人！

現時過百人！快推要多啲！
齊報稅做個盡責公民！

推！

再推

推

推 搭梗鐵嚟

push

Push

Pish

12點

繼續瞓覺，瞓到12點起床。

唔知自己稅務問題，想了解下

12點去理解

現場幫推

快d

快la屌
成班連登仔講到咁撚勇武又遲到

大家記得準時交稅 唔好過deadline 都唔交

主人群在旗桿！
現有過百人

邊個未報稅同我出黎

Up

唔知兩條友喺到傾乜鬼

推推推推

再推
快！

推!

pish

出緊 push

要多D人呀

幫推!

lunch time黎支持

大家都有責任做文宣比多d人知，除咗連登仔女之外 ，出面幾十萬人係唔知
有咩行動，百幾萬人唔知。[煲大626] 出佢老母！！！唔可以令件事淡！！！(有齊文宣圖，請廣傳)

推爆

GoGoGo

現場有影相鬼被圍

接放工變接放lunch？會唔會無晒人？

出發了

[深度分析]民意與民心的分別

交稅！

查稅

交稅啦大家

等緊大家 去交稅

依家出發

返緊工幫推

行緊去交稅

稅局同事等緊你地

放工即一弓

p

返緊工表示支持

up

嚟啦香港人，有心未怕遲

請問咩叫煲底

一邊去緊稅局
點搞

612第一粒摧淚彈

立場影D人做乜

係咪出發咗

.

去緊交稅啊各位

加油💪努力💪社會未來靠你們了

新聞已經報晒

係稅務啦 黎啦

【12:00】經在場人士商討後，一行人動身出發到灣仔稅務大樓報稅
【11:35】約100名市民在政總外聚集，並圍在一起商討下一步行動

Source:蘋果動新聞

趕緊去會合

要人！

返屋企訓啦 咁撚少人 圍咩

當日圍警總其實唔係好多人過左灣仔都已經收左兩座野皮

唔夠人呀，幫幫手

推啊

大家快啲嚟

金鐘, 灣仔各政府大樓要人, 快!!

Push!!!!!!!要人

等緊大家

未交稅添

税務要人呀！